---
layout: post
title:  "Афтер Party Hack 4.0"
date:   2020-04-04
event_start: 2020-04-04 16:00:00 +0300
categories: partyhack
---

Именно сегодня (4.04) мы должны были встретиться все вместе, поговорить, научить, взломать и защитить...но летучие мыши, ковид19 вот это всё. Мы подумали, что конференцию отменить конечно можно, но ничто не сможет отменить афтерпати!:)

Поэтому го сегодня тусанем on-line в этом вымешленном пабе, начиная с 19:00 (UTC+3), а там как пойдет.

- Поговорим про безумный новый мир, ИБ, айти, да и вообще всём что захотим.

`#stayhome` and go drink!

# Информация о встрече

Время: `Apr 4, 2020 07:00 PM Moscow` или `4 апреля 2020, 19:00 по Москве`

Join Zoom Meeting: <a href="https://us02web.zoom.us/j/761626910?pwd=dGNOT0tHaUJDb1d6K3k3UEh2SjFuZz09" target="_blank">https://us02web.zoom.us/j/761626910?pwd=dGNOT0tHaUJDb1d6K3k3UEh2SjFuZz09</a>
